#  футболье табло (FootballTable) #

Приложение, имитирующее работу футбольного табло.

### Область применения ###

В учебных целях, для повышения навыка в Android-разработке.

### Функциональные возможности ###

1. Возможность вести счёт.

### Пользовательский интерфейс ###

Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.

### Операционная среда ###

OS Android 7.0 (24API) и выше.